Postkasser
==========

Ansvar mm.
----------

Sameier har ansvar for å holde egen postkasse fri for merker og lignende, samt å utbedre skader på sin egen postkasse. Dersom sameier ikke tar dette ansvaret, vil styret sørge for nødvendige service og reparasjoner. Sameier vil bli fakturert for dette arbeidet.

Postkassenøkler
---------------

For informasjon om nøkler til postkassene, [gå til denne siden](/nyttig/nokler/).

Postkasseskilt
--------------

For informasjon om skilt til postkassene, [gå til denne siden](/nyttig/nokler/).